出街食飯，邊樣熱飲係最健康?

奶茶 腎石
寧茶 胃酸

水

熱撚死

熱檸奶

菜蜜，一杯都唔太多糖份既。

熱檸水 我諗唔到有咩俾佢更好
完

華田 有好多維他命

可以 檸啡樂

公認

熱檸水唔加糖 完。

熱可力
熱華田

熱水

削胃

On9 人地話飯完飲呀

熱杏霜

利賓納

滾水蛋

熱檸水走糖

熱奶茶走杯碗上加珍珠

豬骨湯

廿四味